我重唔重要?

其實小弟一直有個問題糾結咗好耐,
就係想問如果一個女仔會因爲見到你whatsapp佢就而即刻打開whatsapp ,係咪即係你對佢嚟講係重要。
相反，見到message都唔on, 又係咪衹不過當你係兵/唔重要？

係

你都知答案啦問黎做咩